[8.5] 港鐵車長若不能罷工，有請你地直接助攻

如果閂門個陣做下多d廣播，慢慢講，小心有人夾親，咁你地都係盡左責任，保護乘客。

又多d呼籲其他乘客忍耐，又係慢慢講，重覆幾次

可以9up下話邊卡邊卡對門壞左

可以學下d官咁，講d無謂野：
如果有野擋住，就閂唔到門架喇，要小心d喎；冇野擋就會閂到；喇，車門準備關上，各位小心。之類啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

［理性討論］有冇人答到我點解要塞地鐵

推

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

其實有冇留意到搞極都係自己啲黑衫友係到不合作
完全冇車長/港鐵員工響應
長此落去會暴露左呢個運動得唔到普遍人支持.......不如諗諗有咩行動係一般車長員工都接受到而且會願意參加

push

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課
8月5日 一齊罷工 7區集會

車長你地去左邊呀

塞還塞
唔好阻到區外人黎參與
集會地點就得七個
跨區集會嘅人實有
元朗果次佔路加埋狗鐵飛站
其他人入唔到去增援

如果真係去唔到果七個集會地點
不妨考慮係自己果區行下街、消費下
總有d 野係你可以做
罷工唔係哩埋係屋企hea
果d叫射波

屌拿媽 遍地開花！！

是咁的，其實罷唔到工的人可以考量按章工作，冇辦理罷工但又真係好想幫到大家的人是會有好大無力感

真正罷到工的人可能得只5％，按章工作就唔同玩法，可能參與人數可以飆升到50％ ，成功why not both的話就可以55％人參與

按章工作嘅目的，係要回應政府並未100％依法施政，警察無100％按律執法，響咁嘅情況下市民無理以120％的付出來貢獻社會

而且按章工作唔係懷事，特別係紀律部隊......

當日咁多人
如果大家覺得唔舒服/被人打
請一定要拉pad話俾車長知!!!

唔好傻啦
做得長既一早已經洗晒腦/天生藍屍
你搞鳩車長只會令佢地係cap入面不斷reset normal/cm drive
然後一路做一路屌你地班黑衫老母

有良知有人性既車長應該盡早轉工
呢間公司遲早會用識自我診療既無人駕駛黎cut鳩晒你地啲位

推呀

後生果批多數都係黃絲掛
同埋有時都會出聲打氣
仲有呢度都好多請車長嘅post

幫手投 支持「不合作運動」

之前冇咁成功/有人反對 係因為唔夠多人做
如果繼續不合作運動 車長再加以配合
令全港人返唔到工
就成功令香港罷工了